郭家麒: 有成員曾期望美方外交交涉 勿輕易制裁香港

被取消立法會議員資格的郭家麒表示，有成員曾經向美方表示不要輕易制裁香港。

他出席一個電台節目時回應有說法指公民黨要求美國制裁香港，他表示有成員曾經在美國，向美方表示不要輕易制裁香港，因為香港不想受經濟打擊，只是當時沒有向外透露，又說公民黨都希望香港亂局會停，希望對方以外交途徑與中方或香港交涉。

出席同一節目的民主派會議召集人胡志偉表示，如果因為犯錯誤招致別人制裁，再找代罪羔羊，只是反映政權的橫蠻無理。至於有說法認為由於民主派拉布，令4名議員被取消資格，他重申個多月來，民主派一直根據議事規則點算人數，是合規矩。

又要威又要戴頭盔

飛機師？
果陣好似比劉細良屌到仆街

你班人仲同美國國務院報串埋袁弓夷添我屌你老母

認真
要制裁就制裁大陸
制裁香港成效唔高

8:29

快d去死啦

又做唔到嘢
又無勇氣攬炒

要你班廢人有咩用

交外事務由國家負責，夠佢死十次

反正都係死，有心做就搞單大嘅。咁樣佢算係點？

共產党唔得罪得
香港又唔搞衰得

一個黨入面
黨員有唔同睇法其實好正常

咁我同共產黨都有唔同睇法

泛狗劣根性

上年
通狗就貼梁匡智啲文
幫販民護主

連燈飯粉就幻想沉醉係飯民國際線幫手

難怪咁多連登冇證據咁話佢傻佬
原來係做實事
有人驚佢搶光環

咁講真係風險高
唔係話佢本意唔好

泛民重幻想緊自己係大台？

行返去後面排隊啦。